中箭個位警察，睇傷勢無乜事，好翻隨時跑快過保特添！

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

一定老西 都囉工傷 休息 又有人工

特技化妝既嘢我哋識條撚咩

佢可以好返
但係我地死左既手足永遠都唔會復活

已rt

理撚佢 無視 pull

傷口就快埋口

皮外傷

毒箭?

如果小腿中箭可以開實彈
心口中實彈咪用得火箭炮

agger

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

聽日A1: 中箭警小腿失血過多搶救後不治

popo跌親都會送入icu